［PS4/PC/Xb] Rage 2 討論

冇人有興趣？
本身都觀望，但最近冇野玩又有d想買

今日冇偷跑

好似完全無人講openworld madmax doom睇落用黎減壓一流

睇來聽日先至有
Psn連preorder都冇？

但just cause 4 畫面

俾呢排D2 同Anthem搞到對openworld失晒信心
都係觀望一陣先

rage2單機驚，應該冇你講個兩隻咁差既
同埋睇preview都好多故事人物，只係不停sell槍戰有幾癲同血腥
Youtube開始有review processing ,渣車部分評論幾高

等埋聽日正式review都唔怕，反正冇偷跑

好撚貴
成4舊幾水
GMG有平KEY 3百幾
但係唔係STEAM到

巴哈有人評價都係離不開勁重覆既任，但就打得幾爽

岩岩經gmg買咗
48蚊美金 仲送埋第一集

下咁好

但係要用佢個辣殺BETHESDA平台

開放式既 重覆支線任真係好難頂

IGN 8分
Gamespot 6分

Steam應該好快特價

好似支線任都無
淨係打outposts
d城任務都無得接
主線10粒鐘以內

OPEN WORLD 缺點出哂黎
乜哂主線
支線唔吸引
貪佢夠爽既開槍"突突突"咪買
想玩下故仔就放棄吧啦

睇完review 話佢只係farcry進化版，成個地圖放低晒所有任務出來，依靠戰鬥過程令你唔覺悶
Bethesda 今年繼續臭落去雖然只係發行商

咁個故事係咪完全無深度??
只係不停狂打怪、解任?

rage一都係無深度純爽末世背景
但係今集空洞得恐怖，我琴晚玩左個半鐘都feel到果種hea
睇埋出面d評論我都係退貨算喇

其實似唔似borderlands?

只係整d位 set個目標 比你好爽咁清場

唔同 唔好見末世槍game就fallout borderland
呢隻比盡係bulletstorm openworld版
絕對唔係RPG